[DMMx角川] 艦隊收藏[5] 4周年記念暨田中級春活預備

終於推完

支持

lm
仲有兩日

春イベント2017：期間限定海域【出撃！北東方面 第五艦隊】、その前段作戦は、三つの作戦海域より構成されます。敵潜水艦の掃討には、「対潜」装備が大切です。駆逐艦などの対潜戦闘が可能な艦艇に、聴音機や爆雷などの対潜兵装を装備することで、敵潜に対して有効な攻撃が可能です。
#艦これ

呢幾日賭下對潛裝先

lm

btw星期二main到9點，預成日唔駛打

對潛

留名

屌丙級棲姬 奶少幾下田中

新手lm

仲未打每月任同EO

你們都是巨巨

me垃圾非洲人

買 !

冇錢

要買驚

訂jor b仔同佢

希望活動到會多少少人係到

終於有新po 感動

青島社唔敢入

未買過青島社既野,好伏?

仲有隻速吸好正

個人唔太鐘意青島社既臉 有啲崩

成個夜晚都無人

封港冇咩好講

講得太多都係自己嚇自已果d野

又冇人要體檢

呢到個個都30萬資等活動

我十萬都唔知有冇

我冇

彈仲自然+3中

低保打活動

9up
睇到nga有人話第五艦隊係真係多一隊遠征隊
仲有放置多年既友軍艦隊

第五艦隊

最想佢出改提督名功能同埋加啲連線完素

友軍艦隊（第二期實裝）

貼一貼返出黎比自己跟下先

春イベント2017：期間限定海域[出撃！北東方面 第五艦隊]、その前段作戦は三作戦海域で構成されます。同作戦を全攻略突破することで、貨客船三姉妹を改装した小さめの空母一隻が艦隊に合流します！彼女は最初は非力な特設航空母艦ですが、頼もしい対潜護衛空母へと成長していきます。

其實都幾易估到

哩個9up多

唔識日文,開估!

大鷹

睇黎紅軍bb放關底 (希望唔好撈)

ching ho ball

E3大鷹
E5蘇聯BB

「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートは、明日【5/2(火) 11:00】より実施です。作業完了は同日【22:00】を予定しています。同メンテに伴うアップデートの完了を以て、春イベ2017：期間限定海域【出撃！北東方面 第五艦隊】、いよいよ作戦発動です！
修11個鐘
睇黎有新系統

單計cve 都要啦
仲有陸航又要執

聽日返工冇得玩

聽日熄成日ser呀
再之後又要等人地死亡衝鋒
點都要後日

9點先開返，等一晚出e1攻略先開始推都未遲。
仲要考慮鎖船呢

最後升下船 儲下資咁

係升都唔會係今日先升

咁又係

梗係打緊個陣先升

希望e1有油田

大部分輕巡同驅逐艦都冇練，呢次hihi了

Are you ready

訓過龍大賽

氣質

幫推

「艦これ」開発/運営 @KanColle_STAFF
メンテナンス状況：メンテナンス作業実施中です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。現在のところ、作業は順調に進捗しています。今季の春イベ2017では、今晩作戦が開始される「前段作戦」において、新たに【海防艦】との邂逅も可能となります。

可能...即係要刷啦

海防艦冇戰鬥力 中到就算

大戰前留下記錄

淨係save低左呢幅圖做紀錄...

睇黎要全食丙

鋁4萬，其他十萬多d

我 13 7 7 7

結論:大建毀我青春 坑我資源 害人不淺

見有人話係呢隻

忍手唔大建

全丙的話今晚可以打哂前段

今晚開到先算

メンテナンス状況：メンテナンス作業実施中です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。作業は後半のシークエンスに移行中です。春イベ2017：期間限定海域【出撃！北東方面 第五艦隊】その前段作戦、第一作戦海域は「出撃！大湊警備府」。本日開幕予定です！
#艦これ

開得一張圖

收工lm

收工
All 30萬挑機全甲

有無大佬開台

我諗住今晚唔會推圖玩p5

諗住解左日任先考慮拓荒，慢慢打壓力冇咁大

玩P5 好玩過艦c咁多

メンテナンス状況：メンテナンス作業実施中です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。現在後半シークエンスの作業を進めています。春イベ2017では、海防艦含む計【六隻】の新艦娘を投入/実装予定です！今晩作戦開始の前段作戦では、最大四隻を実装予定です。

Shibafu

又有排等了

前段一張圖 四隻新艦

メンテナンス終了時間の見込み：【23:40】完了予定です。
現在「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。作業は、現在最終シークエンスに入っています。お待たせして大変申し訳ありません。稼働全サーバ群【23:40】開放目指して、作業を急ピッチで進めています。

入丙撈艦

比你快左

咁岩睇到就上黎po

知唔知咩名堂隻艦

永遠快我一步
縮返埋先

你兩個幾夾下

Sorry

打丙的一天

神威can fxxk

神威係香港沉沒喔!

速吸再見

もうすぐ「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートを終了し、各サーバ群の開放を実施致します。本メンテナンス完了を以て、春イベント：期間限定海域【出撃！北東方面 第五艦隊】、その前段作戦がいよいよ作戦発動開始となります！

「艦これ」春イベント2017：期間限定海域【出撃！北東方面 第五艦隊】、その前段作戦は、以下の三つの作戦海域より構成されます。
第一作戦海域：「出撃！大湊警備府」
第二作戦海域：「艦隊集結！単冠湾泊地へ」
第三作戦海域：「艦隊抜錨！北方防備を強化せよ！」

第二作戦海域」以降では、占守型海防艦「国後」との邂逅が可能です。また、【連合艦隊】編成での出撃となる「第三作戦」海域以降では、占守型海防艦「占守」、そして水上機母艦へ改装できる給油艦「神威」との邂逅も可能です。「神威」は改装設計図不要で、さらに改装することも可能です。

第三作戦海域」を攻略突破し、前段作戦を見事成功させた提督の元には、特設航空母艦「春日丸」が合流します。彼女は最初は非力な空母ですが、大切に育てていくことで、特徴的な戦力へと成長します。最終的な改装には、「試製甲板カタパルト」が必要です(本イベ後段作戦で入手可能です)。

fuck

打左咁多年 贏左咁多場
仲係俾人打到番屋企
遲早玩菊水作戰

好好J

俄妹

我5/5先開波，睇定啲再落船

官方神bug
すみません…開放直後に「山城改二」と海域で邂逅した！という報告がありましたが、これは正しい仕様ではありません。大変申し訳ありません！データサーバは現在正しく動作しています。邂逅した艦娘を戻すことはありませんが、いずれかのタイミングでデータを揃えさせて頂く場合があります。
#艦これ

e1甲 伊13掉落確定

我張圖紙呀!!!!!!!!!!!!!

勁on9
已經fix左

等有攻略入去撈 !

すみません…開放直後に「山城改二」と海域で邂逅した！という報告がありましたが、これは正しい仕様ではありません。大変申し訳ありません！データサーバは現在正しく動作しています。邂逅した艦娘を戻すことはありませんが、いずれかのタイミングでデータを揃えさせて頂く場合があります。
好似同秋月id倒轉左
唔回收

好想要齊柏林,唔知有冇得撈...

咁渣ga啲it9

編制 編集
第9戦隊：妙高、長良
第10戦隊：天龍、龍田
第5水雷戦隊：夕張
第3駆逐隊：汐風、島風、帆風
第16駆逐隊：朝顔、夕顔、芙蓉、刈萱
第23駆逐隊：菊月、三日月、望月、夕月
第3航空戦隊：神威、香久丸、神川丸
第4航空戦隊：能登呂、衣笠丸

wtf 秋月drop

新手Lm 放遠征先

即係原本會撈到秋月，屌，咁我寧願要秋月

有試制41cm抵啦

如果真係有人撈到應該長期置頂

id1大井果d同佢一比即變垃圾

今次活動好似好多新船咁

6隻

3海防
1cvl (現實歷史係cve)
1bb
1補絡

E2清完運輸點無新血條
RTA班人卡鬼住

E2-2 點行

過左今次全丙活動 開個新ac撚下

E1好似好易,又有新飛機,唔係唔打甲呀嘛!!

見唔少人打5先制反潛加隻戰艦好快過到

春日丸改大鷹,有大鷹改二

唔計加藤，新裝備好廢 廢到用唔到 又一堆玩具

有茅新裝link

E1 丙撈 E13 同明石

boss 點有E13
係真唔係

巴哈有人証實有E13

ME撈到明石

真三個難度都有

聽講如果上個活動拎到今次都撈到

上次撈到乾塘都撈唔到
今次一定要補返數

E2發生緊咩事

狂撈秋月 E13

等大神門攻略

屌你咁多新艦想引我課
拆都唔課俾田中

我想問今次有冇鎖艦?鎖幾多段?

巴哈好似話空襲要s勝 但係

好似仲未齊

而家有4張貼紙

E2有日本提督打出甲紅血條了

有甲提重置E2綠條再打一次

新手lm 揀ser應該揀咩ser

唔使空襲S勝，用日文問過其中一個打到有血條嘅nico生放送台主

好似有大量提督話依家打過E2綠條都有出紅條 應該係bug

屌我係無紅條既一份子

RTA個個都係度重打

呢個人相當有嫌疑
定係回錯post

......
新手又打緊活動既...

玩兩個ac?

過左活動依家活動既就可以收收皮
一次尾甲都打唔過

會bam 小心

揀咩ser都應該冇特別除非有時某啲ser有bug,定係想追戰果個啲野...

搵friend子 邊個server多連仔

除左演習,有其他野會見到玩家架咩

同埋玩家分佈應該好分散,因為啱啱出個陣每日先係一個ser開放少少名額

揀咩ser都貓 活動緊唔比新手玩?

轉時區

reset左 血條翻黎啦

艦colle有bug,延長維護好似全部都冇野補償咁...

覺得成件事好唔合理...
最多都係加長活動多幾日...
on99...
送啲啲資黎比我做下乞衣都好...

而且今次d立繪又唔靚

4周年都窮成咁

神威同俄妹戰艦幾靚

俄妹個骨架好怪喎

想知點拎 :(#lme
希望拎到新手第一隻外國艦

應該係打哂全圖會跌

艦colle應該就執笠

各位弟兄都走哂前玩少女前列腺

一開始起垃圾就無心機玩

我都撈左兩隻明石架

E2紅條留翻聽日起身斬

唉我得兩架先自制反潛係咪打E1乙算

BTW咁多船撈，睇黎4/5要開波了

我諗住一架先制反潛去打甲

原來我砌到三隻先制
五十鈴/那珂/朝潮改二丁

咁你e2e3點算 四段鎖

留名e3獎勵

乙

e2 單隊運輸
e3 運輸
e4 應該陸基

e2單隊運輸咩

點解到而家都未出俄國戰艦的立繪?

運輸+紅血

咁我可能夠

全部都運輸嘅四段鎖呀屌你田中
寫5張圖實際9張圖

駁唔到 送禮物箱先岩

有啦
不過得一張

我係果邊有外遇

E1丙撈出3隻明石 但仲未見到伊13

E3要先開路再運輸再聯合艦隊

咁E5咪開路運輸再問開路削甲再開路先打到王

[情報] 2017春活新裝備資訊

繼續2-3到十萬彈先打

想請教下
如果E2 打丙係咪唔一定要用到第3, 第4艦隊

E2剩係用第1隊

打丙應該唔洗雙支援

E1 門神金重巡好ON9 成日追住我朝潮同霞黎大破...

冇大發
運油用住鐵筒先 ?

有冇數據顯示任大發A/S勝會扣幾多點?

準備打劉明

呢個我同意，未見到Boss前比佢勸退5次

睇NGA 啲人打甲 好多都裝大發

有時就兩炮擦邊 有時兩炮兩大破

冇咪帶筒囉, 打多幾場當撈艦啫

反航戰萬歲

打E1甲要唔要派道中

E1無新船 直接打甲

3隻明石
但仲未跌伊13比我

原來無鎖伊13二號機

派黎打門神重巡出氣
雖然都係會大破

hea 撈e1丙中

利申平時打乙未落過都得 雙支幻覺黎

上次撈伊13撈到想死都唔知為乜

想開始玩kancolle
求教學

真新手
首先要download poi瀏覽器入到game先

ME都係真新手

依個驚仲有新手

我都係新手

我都新
Btw入到驚申請個dmm帳號
然後揀個伺服器
建議唔好柱島

ME都係早2個幾月先開始玩

新人報到

想打活動 但係要考final

e1有冇撈到U-511嘅情報

冇

冇 睇都係得伊13

考試幾時都有

春活唔係成日有

隔左成年，都仲未撈到U-511二號機

我一隻都冇啊

咁你係慘啲嘅

咦

E3 田中發明左一圖打三次

上次E1撈左401/511
但一架瑞穗都唔見 見有人撈左成版

上次無撈到？

瑞穗我勁多 佢一圖有兩個點狂出
好似撈左8隻

撈唔到
撈左一打瑞穗

你講緊我
一打瑞穗.....

今次田中好小氣 得e2一個點有油
前段作戰無得撈大船
想撈意粉船

我都想要隻意粉

我嚟 6隻

e1 丙 13 高波 山雲 朝霆 風雲 滕波 明石

仲有三隈 撈緊

我又撈

講完兩秒即刻出貨
E1丙三隈

鈴谷就有

艦post講完好快出
玄學撈船

求藤波

求伊13

我都撈到半打瑞穗

E1 丙BOSS點
水無月 , 清霜, 山雲 , 明石 , 伊8 , 山雲 高波, 朝雲, 藤波

E1
共通:給糧艦「間宮」、特注家具職人、「四周年記念」掛け軸
+ 甲作戦: 九五式爆雷、一式戦 隼II型
+ 乙作戦: 九五式爆雷
+ 丙作戦: なし

E2
共通:なし
+ 甲作戦:戦闘糧食x3、給糧艦「伊良湖」x3、応急修理女神、二式爆雷、一式戦 隼III型甲
+ 乙作戦:戦闘糧食x2、給糧艦「伊良湖」x2、二式爆雷、一式戦 隼II型
+ 丙作戦:戦闘糧食x1、給糧艦「伊良湖」x1、一式戦 隼II型

E3
共通:軽空母「春日丸」
+ 甲作戦:特大発動艇＋戦車第11連隊、一式戦 隼III型甲(54戦隊)、改修資材x7、勲章
+ 乙作戦:特大発動艇＋戦車第11連隊、一式戦 隼III型甲
+ 丙作戦:大発動艇、一式戦 隼III型甲、九五式爆雷

E2甲乙獎勵無乜分別

甲同乙差幾遠?

E3丙Q點S勝 能代

眼殘 2型3型

新手lm
e1甲一架先制對潛過到嗎

求E13
E2甲岩岩打完綠血, 4出3入王3S勝
希望紅血都係咁易

你真係得一隻?

可以放多d cl喎
兩隻應該比較易

一隻先制好唔多夠力

我三隻勉強斬咋都

得一隻五十鈴先制都過左E1甲
不過唔穩囉

我都諗住3隻先制打E1甲
BTW應該打E1丙撈船先？

出貨 收隊打甲

之前撈左幾萬資真係哂氣

有缺就丙先撈呀 實無死

丙撈緊中 唔出伊13

係咪E1 王點冇伊104?

104 應該無401

但丙得3格血，即係打完2格血後轉難度再打

SOR 記錯號碼 想講伊401

各位撈艦既朋友加油

Yes
小心唔好斬左

E1易到傻左，跌左明石同水無月，但冇E13

推

我3隻同航先收到佢皮

好彩啱先 痕砍兩次就轉難度啫，我目測仲以為四格血

E2甲斬殺卡緊關

你個名好似好食d

岩先我都差啲那野
即刻去左check wiki
(甲)最短4回で破壊可能。
(丙)最短3回で破壊可能。

唔該哂各位
但係係我問完呢個問題之後就搞掂左

新手LM

同埋想問 特大発動艇＋戦車第11連隊 同 大発動艇 有咩分別

你都唔差
Btw我e1
1bbv 1clt 2dd 2cl上路
Bbv上哂晴嵐 索敵33式好似係18

乙級實力打丙真係好開爽

大發 輸送作戰用 遠征用5%加成
戰車 新裝 打陸基

唔該哂 巴打

輕輕鬆鬆完活動咪幾好

想要新裝呀

玩具 想當年啲新裝係震電之類 我入坑之後啲裝已經廢左好多

活動圖有冇升艦好去處

無加

手機提必用 睇到疲累同TP值

101新手

咁快用左木曾

我屌 E1隻門神金重巡好撚煩

請問最好留邊幾隻?

金重

E3隻古姬

未打到E3 等咁多位大神出攻略

E2/E3想用一隻阿武隈走,用係邊度比較好

E3 聯合要輕巡頭

封面四隻必留，木曾多摩阿武隈那智

thanks

四隻入面淨係有升阿武隈

打完E1
打E2 目標朝風

出貨

繼續努力伊13中

繼續努力占守中

FUCK YEAH 呢頭講完果頭出

想要神威

未打e3 國後就出左

乜都出晒

海防用黎打 潛?

E1放雙輕巡有冇問題

不如用1練巡+500?

冇練開練巡用左矢矧同500

頭先打E3紅條boss回港有削甲聲

下面揀路平時轉上今次轉右 打既boss唔同左

btw已經斬左十世撈緊船

唔知係咪史實艦
諗都無諗就放左

呢度個個120 我101唔係新手咩

E1唔派支打下路定上路好啲
下路打到斬殺期比啲雷巡轟到稀巴爛

上

落個平既支援啦

一諗到要刷閃就縮了

上路 淨係要睇金重巡面色

我無上支援 航戰炸魚輕鬆過

cvl 同dd 去1-5都唔難刷
係要刷ca咁解
你刷少2隻博下我諗都得既

無閃無落支直入

打完E1甲最尾幾場下路冇傷入王
不過兩次都打到隻王淨5血
裝多個4式就搞掂左

行上路隻金重巡又麻撚煩

有冇人知E2左邊有咩用?係咪FOR其他關卡削甲?

E2甲我屌你老母

想問E2想入R點係咪唔可以加輕巡?

如果淨用獎勵黎睇 咁多位覺得e1 e2打甲定乙既cp值比較高？

推 要開新圖了

e1必甲 九五冇鳩用
e2睇能力 我會想乙算

有能力打就打甲啦 絕版裝備

努力伊13中

就咁睇好似全部都係玩具

春イベント2017：【後段作戦】開放時間について
現在、【後段作戦】開放の準備を進めていますが、大変申し訳ありません、データチェックに問題があり、【後段作戦】開放時間が予定より遅れてしまいます。未明【02:30】開放を目指して現在作業中です。申し訳ありません。

全部都無鳩用
得個放字

拎黎開圖鑑

局戰

老實都係垃圾

個堆爆雷可能有用?

有 日推果邊有講了

有咩用

鳩估
聽音機+爆雷+投射機有特效
就好似聽音機+投射機高傷過聽音機+聽音機咁

屌你老母隻金重巡好煩 連續兩round比佢大破一隻DD

收工 推圖

有樣野唔係好明 想請教下
E3個聯合艦隊係咪有條件 我都係COMBINE唔到

1隊 2航巡 + 4DD
2隊 1輕巡 + 2重巡 + 3DD

屌 野分
其實係第一隻

我都想要e幾撈到

終於撈到國後, 可以返去E1撈E13了

好似係二式爆雷加投射 用投射丟個炸彈落去

ME 都刷左

伊13去E1 BOSS撈

推1001

搞掂

係唔係咁易撈?我撈左成晚都冇

睇掉落率

出左三隻三隈，未見E13

好似第7定8次入boss，而家去撈三隈/明石2號機/春雨先
試多幾次實有既，巴打加油

兩場出

春イベント2017：【後段作戦】開放時間について
現在【後段作戦】開放の最終段階です。このあと本日未明【02:30】より開放更新を各サーバ群単位で順次作業してまいります。ご案内するまでの今暫くの間、お待ち頂けますと幸いです。同開放が予定より遅れまして、申し訳ありません。
來了

占守呀

出黎未

前段作戦を攻略された提督の皆さん、大変お待たせしました。これより「艦これ」春イベント2017：期間限定海域【後段作戦】の開放更新を順次開始してまいります。全サーバ群への投入は20分内外で完了する見込みです。これより暫くの間、再接続はなるべくお控え頂けますと助かります。
黎了 睇下咩料先

暫時撈到伊13/三隈/明石2號機，聽日繼續

撈船撈到摩那改二

又有bug

後段作戦「第四作戦海域」以降では、択捉型海防艦「択捉」との邂逅が可能とななります。また、【連合艦隊】編成による艦隊決戦となる「最終作戦海域」を見事攻略し、今春の期間限定海域、その全ての作戦を成功させた提督の艦隊には、ガングート級戦艦一番艦「ガングート」が合流します！

唔係bug 係我升到改二

屌語到雙關

痴線
E4易到

高速推E2,E3

可以幾快呢 E2+E3真係五張圖

好慢
唔推住係因為怕後面難打4張標籤鎖船麻煩

路透社:E4boss占守掉落確定

呢個組合打埋E2血條ok嗎
輸送幾穩陣

E4

依家覺得6打12無咩野

幾有型,J左

見有人話甲同丙調轉左
又有人話丙仲易打
邊樣真

燒你條仆街

寶寶做咩入黎搞事

佢個名同教主一尻樣

我基度山伯爵

ok我出返去

覺得係同名

點解見人地支援係咁既樣
我既支援係咁既樣

E4甲有甲板

丙都有

留名等情報

有J

隻大鷹就算啦 甲板

大隻響 就快組到大隻六驅

改二都冇何來巨大化

今日推埋 e3 先

成晚都無x2

一艘

撈左成日 三隻明石 一隻伊13

其實點樣可以確保到唔沉船?

F5 大法

大破唔好進擊

入E3 運緊油
同門神 , BOSS兩點好似鬥MISS咁 搏閉幕大家射中大家

巴打你哩個陣有無導航？

屌你老味入親boss都反航
明玩鳩我

一屌完即刻搞掂左

打親門神都反航

又出bug 隻蘇聯bb變左擼爺

田中好波

成為深海提

打code條友新黎

係，搏佢打中唔大破，再唔係搏佢打架航戰

E5王有意大利 有野撈

仲有羅馬

可以成為深海提督

丙有冇 ? 啱啱過E3諗住撈下占守同神威

三隈x3 朝霜x2 藤波x2

未見E13

有睇到報告話有

直衝E5

尋日我打左成日

大家咁話

小弟因為利托里奧入坑

E2上低速bb會唔會溝
想上史實迴避n點

想要神威呀

一定唔夠資撈

快去E5 撈意大利 但占守又未有

仲未復出齊柏林

出擊補給都成問題

會溝

E4隻BOSS咁鬼硬

E5秒住過

後半

新手連e1都未過

假5真9

E2都未開打

重搵緊伊13
打左成日都無

過左先返去撈 e1唔太難

有少少想咁做

我都係諗住快手打完 拎左俄妹先 再返轉頭撈

E2雙cv定1cv1bb好
Bb配電探定910好

咪啦 甲好硬

撈完先推e1

拎完海防再去打好似易左

幻覺黎

終於過e1

國後 出貨
差朝風就推圖

個個都出晒貨

你加油喇

藤波

E5斬期

你地推好快

E5尾bossA勝

出貨 朝風 沖波
推E2

老手提督lm

我係1cv1bb
索敵夠我用左910

1bb好啲

E2甲係咪一定要落道中？黑到點點都出事

黑起上黎落道中都冇用

今次啲金皮船好嘔心

打左十幾場場場冇破入王

入左十次王打唔死隻王

相認

出十次得一次入王

一萬油一萬彈 最後直路

綠條 兩輪炮擊炸爆對面 我上雙重巡日戰好猛

差個T有利

田中依家怕我打丙過左 係咁勸退我

咩砌法同練度

斬殺期

等我加速
等我啊意大利

最後五千彈
目標:派支一場/派支食屎

鈴/熊 主主飛機電探
睦/如 大發
初月 對空ci電探
瑞鳳 攻戰戰偵

啱啱過完E2乙運輸
E3/E4食丙算，唔撚夠DD用

cvl?

我都上rj
Ok的
只係桶巡火力有啲低 易食閉幕雷
對空ci可以唔洗 開幕唔太危險 金烏蠅主要係炮擊戰比較惡 空襲點我用臉接
換翻隻輸出穩啲 bb/cvl

削血出, E3紅血王點S(甲)

R州人

啲門神喪架

係歐既, 斬殺出埋神威

巴打仲未撈到？

谷鬼氣
E2紅血上大北
食我酸素魚雷啦

今日岩岩開始

不過藤波應該同我有仇
上次撈左幾萬資都冇
明明數據上唔難出

E2都有 只係王點麻煩

我足柄 那智 木曾 霞 江風 加隻cv輕鬆打

下 一隻大井炸佢全家wor 上哂你e3e4上咩

有4號機唔驚

E2仲卡緊 之前儲落啲閃冇晒

食屎啦 重巡臭雞

三連miss好波

三 準備5連

E2都卡關

我 E1 - E5 打到而家 對方重巡系列應該係今個活動最勁

刷完閃之後隻時雨 開幕雷就大破左

從來唔信刷閃，臉先係關鍵

嬲嬲地一野啪哂啲補給艦狂打都斬唔到

我一入E5 一出A點 閃摩耶大人立即大破

隻艦刷左閃咪即係變左MT

成日出意大利佬,偏偏唔出德國空母

我好想要利托里奧啊

全閃嘅支援連卒都清唔到

開幕清淨3隻,打完日戰1隻都殺唔到

夜戰一次秒哂3隻小破

E2乙己斬，跟住係食餅時間

恭喜清
我啱啱都斬左甲

E4 , E5 消資仲多過E1 ~E3夾埋

E4隻歌德蘿莉為左圍毆佢用唔少

我仲係E5 P1用緊機動艦隊

等左勁耐齊柏林了
上次出係春活垃圾點

撈左咁多次都撈唔到 出figure仲諗住有得撈

我又係啱啱斬左

斬唔到呀 落埋雪風落去，隻冒牌貨一落就道中大破，之前都冇試過

木曾應該有特攻,一野秒左隻王

E2 斬我係超級北上大人建功

五連卡斬 今晩過唔到我食撚左一粒一式彈佢

留名，利申10連

屌 埋唔到王點...成日道中大破

一出黎第一個點就大破

e2卡斬 求集氣 san值就爆

E5 第二條血 我出擊左5次 5次都埋唔到王點 北方水姬樣都未見過

比次機會

死人頭
結果都係要靠北上一個2連 290 39
秒重巡姫

2連打咁多呀 等我都改二連算

初霜雷ci得果40幾 霞仲要個位數

我愛田中 開幕對面0傷我大破雪風

正式宣佈 唔夠資斬E5

我都最後一萬油...

E3你地先丙撈定打完甲紅條撈

打丙算

屌 隻N點門神次次大破我一隻..

明天再諗好了

E5出擊左十次都係O點門神 有艦大破走
連水姬樣都未見過

你地想睇嘅食一式好近啦

2-3係你既好朋友

頂
幫你集氣

唯有聽日出偷油大隊

謝qq

E3丙 A點撈船中

花式卡斬

返工撚聽晚先開得波

帶戰車+WG42

岀院 島風世界第一
e2乙 攻略完了

傻左？重巡嚟

個艦隊名

艦名戰力加成 5%

打唔到 佢 如果唔係加10%
利申 一燥就會亂改艦隊名

道支

E3是咪可能allin

留4cv 落e4

okkkk

廢jj留名

jm9唔記得轉ac？

E3輸送都幾難打下

留名準備開打E3

E5 削甲係E點S勝?

P2削甲

削甲陸航2213(出擊，航程7)04守家

4CV2BB 1CL2DD2CA1BB 機動 就是你剛才那個隊伍，去打一次。能動分歧選上(E點)，E點S勝一次。繼續走，能進boss的話能摸多少摸多少。

4BB2CVL 1CL2DD2CA1CLT 水打 能動分歧走上。

制空316(5烈風2艦攻1彩雲，道中wo改空均的，不要怕，boss是空確)

二隊有倍卡，第五戰隊歷史配置( 霞 初霜 aww 足丙 那智)不需要全上，實在沒練的就算了，這次倍卡不是壓倒性的。

C點S一次。繼續磨血。打出兩個空襲點S，實在打不出的陸航先洗。然后防空，至少防空2次白字。回港出現叮咚任務提示，boss立繪改變。

新手呢段唔太明

比我過到E2後面就乜鳩大武裝母都出得啦 放過我ok?

聽講3裝母2航巡1ss最好

前提係你要有3裝母

有

其實E3用水打 點會用到啲正空

未打完輸送

未打完E2

E5 斬殺用水打好定機動好
水打入唔到王點

機動又差少少

改雙空母日戰殺得三隻

冒牌雪風終於生性cut左隻王300血, 比北上尾刀30血

啱啱撈到，以後有司令部用了

e2甲尋晚臨開波前試斬，打剩5x血雪風唔肯CI
一陣清晒日任試下玩空劣流先。

屌 千歲成日比門神大破
用機動部隊入去算 起碼可以見到BOSS

神威我黎啦

爽啦 搞店綠條鳥

紅條水打上大和啦 終於有得出場

水上唔夠E5打啊

好耐冇用過大和 戰艦得佢兩個唔係99lv

之前活動有低速溝 今次威番次

神威

好在無先切丙撈 都幾好出

.......

退避搞到唔夠索敵入王

琴晚打打下訓左

打到冇力 精神崩潰

打到冇資 今日又虐待死庫水

輕輕推個1001

話時話田中今次都幾求其
Delay仲出bugs
啲圖又用舊bgm
金烏蠅用新飛機又無新立繪

就執笠

神威有改二都冇改立繪

新飛機無新立繪咩

田中 : 又有新補給艦 又有新艦種 又有新外國艦 仲咁多要求

其實神威改二立繪都有少少唔同既

蘿蔔

終於撈到

可以開工打E1

飛機有呀 隻金cvl都無郁過
勁無誠意

等我睇埋1:1瑞雲先好執

咁佢剩係改飛機,得飛機有新立繪好出奇咩

學wo改隻眼發光都好

個個敵方新機種好冇, 唔係新立繪

會增加驚嚇度 不了

咁我寧願佢剩係BUFF飛機,陣間隻眼發光能力又上升就屌佢老母

問：新手打E1，咩艦配咩裝好

敵方隻新飛機個樣好核突

全對潛dd加隻bb

1航戰,5隻先制對潛

個新ac啲彈仲多過另一個

削完水姬甲 水姬會變立繪架

無心流

E3 勁易就斬左 0勸退 成個e3先用左3000資

又係靠超級北上大人一個二連打97 138收王
北上collection

有冇咁易

其實E3真係幾易

我好多次都係靠大北CARRY

利申e2都未打

睇twitter 有日本仔 跌速吸 但唔知邊張圖

我跌左
E2開3點啲地圖
好似係最左上個點
一陣返屋企睇睇記錄

打左4，5十場終於出左可愛既伊13啦

終於開始得啦

有削甲打易到差d恰著
E2重巡比較嘔心

唔削甲我都直出直入

咁誇張

E4撈船
目標占守 択捉

我撈左成日都唔見

跌左占守，但我想要神威呀

你配置係咩
我用小船有啲唔穩陣

4航1航巡1SS,SS帶路點都要落
會俾人道中反潛到大破就落要員,基本上唔需要佢輸出
殺唔到王就其中一部空母換航巡

E5 BOSS點出左択捉

我差占守

有考慮過 但都係留課金裝備打甲好了

其實都係睇樣架姐,落兩個回避罐都得

不過基本上丙撈艦既話,剩係王點反潛會大破,道中對面反潛之前都俾空母炸爛哂

e2有削甲

今朝係E3 A點撈左大淀 其實呢點有國守撈

自隊一打

你一場消耗幾多左右 有上陸航？
想盡量慳資e5搵羅馬

無

我都想 E5搵意粉

E3四場直出直入斬左但冇神威

我都跌左大淀，唔知係咪A點，但總之係左手邊開圖個啲

E5 水姬最後果少少血好難搞

same

集氣

而是你要享受這個過程

要等削甲消息出左先再打

削完仲難打.....

上次3x場，今次3x場仲未出伊13，求集氣

食完E3/E4餅，入E5撈意大利艦

E2斬殺卡到2046

今次伊13比上次好出n倍
集氣

我今日出左，google下伊13個樣j下就會出

e5 卡到冇油

我都未撈返

新手留名 第一次打event

加油

基地航空隊:miss miss miss

E4個點好雜 乜船都出 好難撈
撈多3000資就放生了

大傻二傻 不幸姐妹 miss miss miss

E2有冇攻略

足柄,那智,木曾,江風,霞+CV
輸送,有導航可以打少一點

足柄,戰艦,木曾,江風,霞+CV
斬殺都係睇好唔好彩

大破進擊 miss miss miss

打E4了

同 洗地好開心

丙既話唔洗陸航都S到,4航母一場200鉻
300油200彈,好似咁上下

好 仲未出貨

e-5有冇低b打法
得返5萬油3萬彈2萬鋁怕唔夠打

終於打完E2,今日收工

我都想知 下下水打有時唔用支援都用撚晒我啲油

E4斬王有啲靠運
仲試緊斬

唔係話有史實船加倍同削甲咩

e4卡斬求集氣

打唔爆冇計 丙有冇呢樣?

有下麻 未打到唔清楚

特攻

我卡死

想上航巡 但冇留到

[新手]
啱啱打打吓撈返嚟
我想問下「改」嗰個系統係點㗎

一係上個速吸啦 滿彈滿油打痛啲

G帝 小薯40k開波咋

係改裝個版有粒制叫改造 夠lv就可以升級
有啲艦仲可以改二 例如神通改二

利申新手

我今次冇儲G 得7萬開波

到某個等級就可以改造 會勁左 有啲可以改完再改二
個等級隻隻艦唔同 可以上網睇睇個等級係幾多
改造會附帶裝備

啲人話史實唔係好明顯

即係仆街芒啲進化

唔撈占守了 得翻5萬彈有啲危
直接打甲

你咁諗都有啲危

日戰斬咗隻shitbafu姬

E5丙王點連續出兩架Littorio
要是出埋roma就收得工

我得幾隻裝到大發嘅驅，應該留畀E2定E3?
邊個難打啲

打左十幾次都斬唔到 無撚哂油

i know that feel

兄弟你走先！ 呢度我殿後

晨早起身一斬就斬左

呢度d人真係好歐
我e1,e3係咪咁s勝都冇貨出

你個名buff我高雄plz卡斬中

7萬開波又係過份左少少

E4撈埋占守就向E5 ROMA進發

原本用400 400 600 600整空母
點知畀咗吹雪我
我嘅起手係吹雪
唔知好嬲定好笑

吹雪周街都係

空母唔係3366咩

真新手

玄學式是但啦
不過正常都係建議標準公式
玄學式個mr好細

其實普建啲艦周街都打到,係五航戰掉落率低少少
儲資大建好過

好想要啊

我隻翔鶴係第一次玩大建出

做乜撚嘢又撈得到吹雪

隔離係....

啲零戰21型熟練比我升哂做52型熟練
搞到E5放唔到對空飛機落王點

由良

似係,件衫都係個type艦

已經有人畫左出黎

又一隻大發系列

如果有aww既實用性就好

一陣第二隻鬼怒

E2 丙已經100場，
請問有冇易D出朝風既方法？
神風x9
鈴谷x30
赤城加賀x30
明石x7
沖波x5

夕張改二有眼鏡
夕張

有冇易啲中六合彩既方法...?

冇...
迷信既話裝注香

E5用速吸流道中係咪好安全,入王又一定殺到

有眼鏡是咪代表高火力型

冇速吸用神威頂住先得唔得

卡邊關？

問埋
做完E5啲削甲條件,點知自己有冇削到

冇神威呀

夕張高火力仲得了 夕張

點解你地會覺得係改二,我覺得純粹係同日本商家合作

我都想知 做完條血條得返少少血 又鬼咁難打

我信蜜瓜

之前官方先講完話鈴熊改二,而家熊野都未改二我覺得無咁快有第二隻

之前講左有隻輕改二

有冇RT可以睇睇

E5撈船瘋狂噴鋁

有冇組隊推介

卡斬中

e4甲

輕輕一推 許願roma littorio

集氣 希望破到e5 撈到意粉

E5感覺好難斬到王,打到斬殺期都未殺過佢一次

我都係 不過打丙
連鬼姬都打唔爆 啲飛機又唔夠遠炸王點

巴打咩配搭

me 水打
一隊 大傻 二傻 扶桑 山城 千姐妹

二隊 朝潮 霞 五十零 摩耶 大北

落大武同木曾啦

E5聽講CEL S勝削甲

confirmed

做齊左好似都冇咩用
得返2萬資唔知點斬好

聽講斬左就用唔到水打
要卡斬撈

得翻1千資

削完真係易打左 反航+2中破入王都可以打到隻王大破

點睇削左未

翻屋企會有登登登登聲

仆街冇開聲玩

睇返記錄啲點全部都S過幾次

水打空襲(C),空母向上第一點(E),一號boss尾2空襲(L),+基地白條2次

都白條過好多次
係咪要清0對面飛機先得
定係我已經削左

check翻自己CEL係唔係S左 係就當削左

全部都S左,當削左算
依家F點都大破,行唔到入王

最後一場都係反航 唔夠資補給

剩低4000油,E5仲差一半血

e4甲 cleared
總合：甲乙乙甲 e5待回資可乙可丙
現在資源 4千油4萬鋼3萬彈1萬4鋁

見人打E5個個都上大武,兩隻都冇真係慘過食兩舊屎

唉屌黑到連續三次出門大破

我e4都係咁

E4卡斬殺 用一隻就打唔死隻王 用兩隻就日戰對面有啲船留底

sad

咩東西黎

唉,洗下E5B點練艦算

咩咩東西先

冇大武 曾哥未升

我果陣都係公司玩冇開聲

完全諗唔到可以點過E5

剩66彈

面黑到可以卡E4卡足成個下晝

卡到轉乙 然後削血已出兩隻海防艦
(打甲嗰陣咩新艦都冇 )

卡左兩日 消左1萬5油 e4咩都冇岀

又話訓住打 我就比人打到訓係度

貼個配置黎睇睇

錯手斬左e2

ho ball

斬左甲

都叫好過斬丙

op big big

練埋隻速吸拎黎用試下斬唔斬到E5先...

拎隻30lv速吸都過

落哂雙支援 兩隊陸航打BOSS點都打唔死

琴日先撈返黎...
有冇砌法睇過

速吸 大武 3裝甲
2隊同水打一樣

有冇鈴谷改二,好似有特攻
我砌法
鈴谷改二 炮炮三式WG42
三裝母 攻攻攻戰
一空母 攻攻戰彩雲
呂500

冇大武

咁長陸

B仔IOWA又得唔得

鈴谷改二E2用左
明明削血咁順 重要係小船流 一入斬殺就同我玩花式

其實戰艦就得 不過大武係best

0小破入王 我要斬死陸姬條仆街

頭先試行機動隊道中好似好易大破,係咪正常

2隊最好刷閃啦

有陸奧

我試就水打易大破
但機動就咬唔入

用緊 霞 足柄 那智 雪風 阿武隈 木曾
有茅問題隊野

機動冇速吸既話應該係打唔入的

冇問題 不過雪風可以換隻對空ci

我終於斬死陸姬啦

仲有那智/足柄換多隻雷好過
我個人打左咁耐覺得兩隻重巡個傷害都係麻麻

你隊同我差唔多 只係多你2架藍飛機
同用3號炮

yes ar...
練埋隻速吸虐下先

我一開始都係有勁多艦攻同用3號炮
但係都係花式卡斬殺

集氣係有用的 同埋洗面好重要

開幕完

日戰完

E5艦爆係咪有特攻

果個特攻無視is ok 廢到睇唔到

ok

響改二有1.5倍 其他果幾架好似話1.2

我用神威頂得唔得

補給艦應該一樣掛 唔sure 未實測

機動削血無勸退過
反而斬殺轉水上比WO改屌返屋企

E3伸手黨

斬殺差果一滴血唔知點好

斬到無哂彈都唔知點好

點解打得咁快

研究下先

入王中貓襲俾刁民更痛心

其實斬殺好講生唔生性
我斬果場D陸航同我收左兩架院長皮

小你路寶我D資

陸航又點砌

22 13 13
前面係艦戰 後面係陸攻
其中一架艦戰用左E4定E3甲送果架54隊
+8對空 勁過21熟

21熟升哂做52熟真奶野

一樣

撈到低保都唔出貨 抖幾日回個資算

6航距飛唔到boss

冇計 21唔熟都要照上

改修食哂

RIP

睇下整唔整到啦

想自殺

無免費午餐架 睇緊

E4 SS流應唔應該放ss喺旗艦?

有損管上損管

放旗艦冇大分別

今次活動好似有好多船要撈咁

因為我諗緊放旗艦會有閃，容易啲迴避
因為個人唔鍾意用損管

我覺得應該放航巡係第一格
因為夜戰第一個出手,空母唔識夜戰
航巡擺後面有機會比人射爛

呂500打洞全放閃避裝未試過退

儲多左一萬油彈 一陣再送死先

甲?

401打甲未試過大破

是呀

E14係咁大破，迫人用雙支援
哪有資撈船

哪有資打E5

綠條都過唔到

有空優

啲飛機又唔夠遠炸BOSS點

BOSS立繪變左呢個即係削甲成功?

係

差兩格血仲難打 啲艦成日打鬼姬

速吸流好屈機,日戰已經斬左王

我係咪要升隻神威試下

係
好屈機

冇G撈船了

可唔可以解釋一下速吸流即係點

速吸洋上補給可以幫隊補給25%油彈
因為彈藥唔知低過幾多會降傷,咁樣補返就加返傷

求E4 SS流詳情，
塞一隻SS落旗艦坦傷？

我咁砌
旗艦鈴谷改二
3裝母
1空母
Ss 雙罐/要員

恭喜恭喜

我消血旗艦築摩
4CV(包裝母)
SS 呂500 迴避罐x3
最少350制空

Ss可以上戰車 博佢打下王
可以上雷 當開場掃一隻
驚道中大破上迴避果件裝
13 14 有升就用佢地 因為多一格

求一求E5丙最抵撈配置

仲未開始打

啲艦成日唔打水姬係咁追住鬼姬同古姬黎打 但又好多下擦邊

我就上戰車嘅 好彩日戰隻SS會有100以上嘅輸出

新人 請問巴打們 E4 配置
就黎比E點破到精神病
我個配置係:
最上
羽黑
阿武熊
荒朝 霞 初月
陸航全放boss點

樓上已經有
旗艦鈴谷改二
3裝母
1空母
SS

Thank you

尋晚試左打e5乙，完全打唔入
食完餅再撈船算

斬唔到可以一隻空母換航巡
航巡用炮炮三式蛋同WG42
SS用罐/魚雷/戰車
空母好似砌到300幾就全部艦攻
陸基全部射王
驚道中SS大破就開支援同裝要員

E5條金魚好煩

速吸機動流
不過建議斬先用

削緊血

邊度撈神威好

啱啱改爆左隻二式水戰,又冇哂21型

落隻先制對潛頂住先

點解單發任我解完任有得解

因為係兩個單發任, 前後要整兩架

冇哂21型了

有冇人有e3低消撈船配置？

落一隻好似唔夠 要落夠兩隻先好d

E5乙一入斬個個變哂智障咁
金剛被輕空母大破 二隊雷擊戰大破
出三次 最遠第二點就返屋企

on9son 留名

D陸航食左屎咁 6波有4波全miss

Agger

正常發揮

我全miss 都試過

有啲把持唔住想重婚

一鋪過斬左E5甲 入夜戰重有3隻 已經打定輸數 點知
E6應該食得屎

6-3斬殺咁難打既

一係頭兩點勸退一係咁樣
好難捉摸呀
(雖然只係乙)

D陸航係雞係公廁
打e5 boss成日miss, 我點斬王呀屌

又一OPP

相信你d囡囡 雖然佢地成日出賣你

陸航係囡囡黎ga 咩

冇人開我開
艦娘the gp
求各巨carry me

陸航係雞係公廁
囡囡係出擊個12個

竟然要搞谷

因為想問得有效率啲

大和成日打唔中，換晒d41三連俾佢都係咁

Ching你地快啲入啦

用愛
btw e5削甲點打點編？

我丙都未斬到

已確定就C E S勝
機動去E
水打去C(空襲點)
另外可能要基地空襲無損1-2次

E S呢？

正常咁打鳩佢地就係
打完院長先去E削 睇下入唔入到boss消血

屌眼殘 冇野wwwww

E要S全力打落去咪得囉 唔難wo

院長又邊點我冇打過

pish
求各位ching入

E5削甲前後好似分別唔大 都係陸航清唔到 入夜戰囡囡擇錯黎打

第一個王點
打完佢條血先有水姬打

下屌………

我想問發生咩事

削甲
btw下場入唔入到斬？
基航點編？

打到一半出

到斬殺 係㨂地圖個版 你會見到張地圖的框閃閃下
最直接用kcv個d工具

狂賀 終於出藤波
開始打e1

E5斬殺卡到2046 次次入夜戰死剩院長同boss,但啲船又唔撚打boss

速吸

哇 就1001 推推

卡好耐 恭喜

到依家有茅人入左去

6-3仲難斬過活動王

院長都係用一個quota 另外5件都打唔死另一隻

我都係
改爆緊神威

你好似卡好耐 貼個配置睇睇

我25lv直接拎出去用

茅ching快啲入

pish #999